mom post 狗 睇路阿

而家PK鄧開始查緊你班popo 再唔拕槍示威 就逐個逐個比人清算